以後同網友出街, 都係帶定condom放入銀包

琴日同個網友出黎
佢話想買件蛋糕食
買完我諗住番屋企睇戲架啦
點知佢突然係我耳邊問我有冇帶dom dom
我梗係冇帶啦都冇諗住搞
搞到我又要買盒dom
之前同個人妻搞已經買左盒用得一個
而家又黎多盒
前前後後十幾個dom
都唔知幾時先用完
唉

起底，假膠，唔洗覆

男人同男人都用dom?
比你用定比佢用？

我想屌你屎忽
pm me

又係你陳生

你點知人地洗得乾唔乾淨？
老撚都用

屌 死gay佬

死gay佬

人地小妹妹冇撚